認真一問，可唔可以deepfake鮑起靜同進藤光

想睇

幾時岀片

棋靈王想睇

想